仲有邊個可以救到香港人。。。。？

自救or返工？！

每當中國天災人禍死傷無數，香港人總係因此歡天喜地

我諗香港人要面對自己嘅惡毒心腸 ....

我。

自己香港自己救。

My Name is 黑紫荊俠。

天助自助者

講到好似你唔慶祝支那天災人禍
支共就唔會搞香港咁

八國聯軍

You

因為香港人過往不斷展現出惡毒心腸，災難臨到香港人時就顯出公義

35+是最後的救贖

啱呀 香港人做哂順民 用愛感化支那人就唔會一国一制
比你有真普選架喇

畀香港人有完全民主，只會令香港人對中國無辜平民所受嘅不幸更加幸災樂禍

中國無辜平民

救咩 ?

一個崩壞左既腥港

只有一班狗官 有錢中產垃圾 藍屍廢老廢中 同淨係識買樓既港豬

攬炒同依班人一樣死好過啦

應該請願 要求美國立即裁制香港就真

唯一可以復仇就係同歸於盡

香港人

死廢老既唯一救贖就係肺炎去世

黃色經濟圈中共新春袋

水災捐撚左咁多果陣你失撚左憶？
64 係for乜尻野㗎？歡天喜地？
你出撚左世就係惡毒事件

呢幾年如果你 keep 住有上連登就一定會見識到香港人嘅惡毒表露無遺

例如「芝麻仁沒有一個是蘑菇的」

乜嘢都好，等我收工先

睇你個語氣 都唔似香港人
新移民定點啊
講惡毒 邊有人夠小粉紅嚟

富可敵国 lee ka shing madafker